卡利奧斯係咪仲腦震盪緊？

練習有乜所謂

利迷又少個藉口